我已經放唔低你 如果當初我冇搵你 今日都唔會咁唔開心..

無論你見唔見到都好
估唔估到係我又好 我知你應該有上連登
我都好想講我已經放唔低你
我仲會因為你一個回覆一個訊息而開心
我知呢刻我唔會再講任何嘢都唔會主動搵你
我驚我騷擾左你
成日我都會呃自己你只不過唔得閒唔開心所以先唔搵我啫
但其實得我一個上心 永遠都係
又係嘅 你心裡面根本冇我
但點解要關心我 又係自己諗太多

好啦呻完繼續等佢

唔想再經歷依d情況
我已決定放棄

之前有個愛幾年無疾而終
本來以為自己真係唔會再動情
點知就瀨晒嘢 我真係垃圾

好痛啊 今日已經喊左兩次
原來冇佢嘅世界居然會欠缺左咁多嘢咁

same here

Ghosted?
I know that feel

唔識佢唔多手唔多就好
我嘅感情成日比人玩咁
我的垃圾感情路
返嚟啊繼續陪我
好可惜佢唔會返

反正我點搵其他人你都唔理啦 得我一個上心做乜柒嘢 一中意人就當人成個世界咁做咩嘢

佢知你鍾意佢？

同樓主一樣
今日佢生日我都費事同佢講生日快樂，可能我唔出現會更好

同樓主一樣
當日手多多識到佢
今日傷痕累累仲未走得返出黎

手多係罪
當我份感情係咩

我冇信心下年會同到佢講
我哋應該會又變陌生人

可能知
但我冇講過
自問唔明顯

樓上好多同路人⋯
生日都忍住唔講 見到佢開開心心去左慶祝生日真係頹足一日
如果我唔表白 佢應該都會同我講生日快樂
可惜無如果

有時朋友關係仲好
但係我做唔到啫

冇用

表白
得就得
唔得就重新上路
拖得越耐會越傷
我係過來人

除非你做到願意默默咁停留而家呢個位置
我而家就係咁
睇化晒

其實我係想同佢一直傾計
但佢已讀不回
點解要搵返我 我咁係忘唔到你 仲會更上心

見到樓主篇文我以為係我打
我同一個女仔識左都8個月
以前都有曖昧，但最後尾完全冷淡哂
我比自己一個機會同佢表白，但佢唔理咁我應該要放低啦

我個個都會搵我
但已讀不回既又係佢
都係唔好太上心

所以依加我打算遲覆

我同佢識左大約兩個月
由幾日覆一次變做日日覆再變佢已讀不回
但又搵返我
噚晚難得係諗通左少少 希望自己唔會再依賴佢 要習慣冇佢嘅生活
點知今日一起身
垃圾幾時先識醒唔好再對佢咁上心